U記兼職人工加到65

睇黎好缺人

嘩 屌 計埋放工約女同事屌 日薪直達5000

好少見佢請毒撚，行親見到唔係女既就係靚仔

寧願請師奶都唔會請毒L

但確保你係靚仔靚女先做到

做到狗到 65都嫌少啦

其實pt染唔染得頭